# Definición
Cuando hablamos de accesibilidad, estamos refiriéndones a **la posibilidad de acomodarse a las necesidades de los usuarios así como a sus limitaciones y preferencias**. Es decir, cuando estamos haciendo nuestro sitio web accesible, estamos construyendo un sitio web que se adapta a las diferentes necesidades del usuario de modo que todos los usuarios (idealmente) pueden acceder a la información y navegar por el sitio.

Hacer un sitio web accesible **implica tener en cuenta ciertas consideraciones a la hora del diseño**, de modo que nuestro sitio web pueda adaptarse, ser accesible para todos los persiles de usuario.